訓左冇睇 下年立法會打算點投票未？

想問下有咩忠誠反對派可以選擇？

鄭松泰

蟲太

白票黨終於可以進場

紫荊黨

熱狗不了

有票點解唔投
叫人投白票
五毛鬼熱狗自己揀個

咁我揀熱狗